L.Ball 入一入

死湖狗貢搶口去串我d cc台手足

牙滿坐監都上到網

講你牙

我用錯acc